Mijn moeder, zich slecht voelen, wilde Lizzie bij haar slapen, dus ik moest het doen een zeer rustige nacht voorbijgaan, maar die de opwinding en buitensporige gratie van de laatste week werd zeer aanvaardbaar gemaakt.
